\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{soul}
\usepackage[top=3cm, bottom=3cm, left=3cm, right=3cm]{geometry}
\begin{document}
\noindent
\huge{\textbf{Classes Summary}}\\
\LARGE{\textbf{fr.dworkin.sdz.javadoc.Zero}}\\
\newpage
\LARGE{\textbf{fr.dworkin.sdz.javadoc.Zero}}\\
 Zero est la classe représentant un membre du Site du Zéro.
 
 Un membre du SDZ est caractérisé par les informations suivantes :
 Un identifiant unique attribué définitivement.
 Un pseudo, suceptible d'être changé.
 Un "level". Il peut être "zéro", newser, validateur, modérateur, etc.
 De plus, un Zéro a une liste d'amis Zéro. Le membre pourra ajouter ou enlever
 des amis à cette liste.
 
 @see SDZLevel
 
 @author dworkin
 @version 3.0
\\
\noindent
\huge{\textbf{Fields Summary}}\\
\\\textbf{id}\\
int\\
L'ID du Zéro. Cet ID n'est pas modifiable.\\
\\\textbf{pseudo}\\
java.lang.String\\
Le pseudo du Zéro. Ce pseudo est changeable.\\
\\\textbf{level}\\
SDZLevel\\
Le "level" du Zéro. Ce "level" peut être modifié.
 Pour de plus amples informations sur les "levels" possibles, regardez la
 documentation de la classe SDZLevel.\\
\\\textbf{listeAmis}\\
java.util.List\\
La liste des amis du Zéro.
 Il est possible d'ajouter ou de retirer des amis dans cette liste.\\
\textbf{Zero}\\
Sa signature est \textbf{(int, String)}\\
Constructeur Zero.
 A la construction d'un objet Zéro, le "level" est fixé à SDZLevel.ZERO, ce qui
 correspond au niveau d'un membre. De plus la liste des amis est créée vide.\\
parametre: id - L'identifiant unique du Zéro.\\
parametre: pseudo - Le pseudo du Zéro.\\
\textbf{void ajouterAmi}\\
Sa signature est \textbf{(Zero)}\\
Ajoute un Zero à la liste des amis.\\
parametre: ami - Le nouvel ami du Zéro.\\
\textbf{void retirerAmi}\\
Sa signature est \textbf{(Zero)}\\
Retire un Zero à la liste des amis.\\
parametre: ancienAmi - Un ancien ami du Zéro.\\
\textbf{int getId}\\
Retourne l'ID du zéro.\\
\textbf{java.lang.String getPseudo}\\
Retourne le pseudo du zéro.\\
\textbf{SDZLevel getLevel}\\
Retourne le level du zéro.\\
\textbf{void setLevel}\\
Sa signature est \textbf{(SDZLevel)}\\
Met à jour le niveau du membre.\\
parametre: level - Le nouveau level du membre.\\
\textbf{void setPseudo}\\
Sa signature est \textbf{(String)}\\
Met à jour le pseudo du membre.\\
parametre: pseudo - Le nouveau pseudo du membre.\\
\textbf{java.util.List getListeAmis}\\
Retourne la liste des amis du zéro.\\
\textbf{java.util.Vector getVectorAmis}\\
Retourne la liste des amis du zéro.\\
\textbf{java.net.URL getURLProfil}\\
Retourne l'adresse du profil du Zero.\\
\end{document}
